#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LINE Hub 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/fishtvlvoe/line-hub\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-25T08:51:36+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-25 16:51+0800\n"
"Last-Translator: BuyGo Team <facemarketin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: line-hub\n"
"X-Generator: Claude Code\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: line-hub.php
msgid "LINE Hub"
msgstr "LINE Hub"

#. Plugin URI of the plugin
#: line-hub.php
msgid "https://github.com/fishtvlvoe/line-hub"
msgstr "https://github.com/fishtvlvoe/line-hub"

#. Description of the plugin
#: line-hub.php
msgid ""
"LINE integration hub for WordPress — LINE Login, email capture, account "
"registration, multi-scenario messaging, and unified Webhook management."
msgstr ""
"WordPress 的 LINE 整合中樞 — 提供 LINE 登入、Email 擷取、WordPress 帳號註冊、多場景訊息通知、Webhook "
"統一管理。"

#. Author of the plugin
#: line-hub.php
msgid "BuyGo"
msgstr "BuyGo"

#. Author URI of the plugin
#: line-hub.php
msgid "https://buygo.me"
msgstr "https://buygo.me"

#: includes/admin/class-settings-page.php:71
msgid "LINE Hub Settings"
msgstr "LINE Hub 設定"

#: includes/admin/class-settings-page.php:76
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您沒有權限存取此頁面。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:204
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您沒有權限執行此操作。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:207
msgid "Security verification failed."
msgstr "安全驗證失敗。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:217
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:218
msgid "An error occurred while saving settings."
msgstr "儲存設定時發生錯誤。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:225
msgid "Messaging API verification successful."
msgstr "Messaging API 驗證成功。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:226
msgid ""
"Messaging API verification failed. Please check if the Access Token is "
"correct."
msgstr "Messaging API 驗證失敗，請確認 Access Token 是否正確。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:232
msgid ""
"LINE Login verification successful — Channel ID and Secret are correct."
msgstr "LINE Login 驗證成功 — Channel ID 及 Secret 正確。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:233
msgid ""
"LINE Login verification failed — please check your Channel ID and Secret."
msgstr "LINE Login 驗證失敗 — 請確認 Channel ID 及 Secret 是否正確。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:234
msgid "Please enter your LINE Login Channel ID and Channel Secret first."
msgstr "請先填入 LINE Login 的 Channel ID 及 Channel Secret。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:235
msgid "Unable to connect to LINE API. Please try again later."
msgstr "無法連線到 LINE API，請稍後再試。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:238
msgid "Unknown error."
msgstr "未知錯誤。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:242
msgid "API Key has been generated. Please copy and save it now."
msgstr "API Key 已產生，請立即複製並保存。"

#: includes/admin/class-settings-page.php:245
msgid "API Key has been revoked."
msgstr "API Key 已撤銷。"

#: includes/admin/class-users-column.php:63
msgid "Not linked"
msgstr "未綁定"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:26
msgid "Developer"
msgstr "開發者"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:50
msgid "Send Text Message"
msgstr "發送文字訊息"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:51
msgid ""
"Send a text message to a specified WordPress user (lookup by user_id or "
"email)."
msgstr "向指定的 WordPress 使用者發送文字訊息（透過 user_id 或 email 查詢）。"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:53
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:54
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:69
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:70
msgid "Either required"
msgstr "擇一必填"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:53
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:69
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:101
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:169
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:178
msgid "WordPress user ID"
msgstr "WordPress 使用者 ID"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:54
msgid "User email (system auto-lookup for user_id)"
msgstr "使用者 Email（系統自動查詢 user_id）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:55
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:72
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:86
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:87
#: includes/admin/views/partials/developer-api-endpoints.php:40
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:55
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:87
msgid "Message text content"
msgstr "訊息文字內容"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:66
msgid "Send Flex Message"
msgstr "發送 Flex 訊息"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:67
msgid ""
"Send a LINE Flex Message to a specified user. Suitable for order "
"notifications, cards, and other structured messages."
msgstr "向指定使用者發送 LINE Flex Message，適用於訂單通知、卡片等結構化訊息。"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:70
msgid "User email"
msgstr "使用者 Email"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:71
msgid "Optional"
msgstr "選填"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:71
msgid "Alt text (default: Notification)"
msgstr "替代文字（預設：Notification）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:72
msgid "Flex Message JSON structure"
msgstr "Flex Message JSON 結構"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:83
msgid "Broadcast Messages"
msgstr "群發訊息"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:84
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:155
msgid ""
"Send a text message to multiple users at once. Maximum 100 users per "
"request."
msgstr "一次向多位使用者發送文字訊息，每次最多 100 人。"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:86
msgid "Array of WordPress user IDs (max 100)"
msgstr "WordPress 使用者 ID 陣列（最多 100 個）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:98
msgid "Query User Binding Status"
msgstr "查詢使用者綁定狀態"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:99
msgid ""
"Query the LINE binding status and information for a specified WordPress "
"user."
msgstr "查詢指定 WordPress 使用者的 LINE 綁定狀態與資訊。"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:101
msgid "Required (URL param)"
msgstr "必填（URL 參數）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:112
msgid "Lookup User by Email"
msgstr "依 Email 查詢使用者"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:113
msgid ""
"Look up a WordPress user and their LINE binding status by email address."
msgstr "透過 Email 查詢 WordPress 使用者及其 LINE 綁定狀態。"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:115
msgid "Required (query param)"
msgstr "必填（查詢參數）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:115
msgid "User email address"
msgstr "使用者 Email 位址"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:136
msgid ""
"Send a text message to a specified user. Suitable for order notifications, "
"welcome messages, etc."
msgstr "向指定使用者發送文字訊息，適用於訂單通知、歡迎訊息等。"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:138
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:147
msgid "WordPress user ID (required)"
msgstr "WordPress 使用者 ID（必填）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:139
#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:158
msgid "Message text (required)"
msgstr "訊息文字（必填）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:145
msgid ""
"Send a Flex Message to a specified user. Suitable for structured "
"notification cards."
msgstr "向指定使用者發送 Flex Message，適用於結構化通知卡片。"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:148
msgid "Alt text (optional, default: \"Notification\")"
msgstr "替代文字（選填，預設：\"Notification\"）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:149
msgid "Flex Message JSON structure (required)"
msgstr "Flex Message JSON 結構（必填）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:157
msgid "Array of WordPress user IDs (required, max 100)"
msgstr "WordPress 使用者 ID 陣列（必填，最多 100 個）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:166
msgid "Check if a specified user has linked their LINE account."
msgstr "檢查指定使用者是否已綁定 LINE 帳號。"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:168
msgid "Default value (false)"
msgstr "預設值（false）"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:175
msgid "Get the LINE UID for a specified user."
msgstr "取得指定使用者的 LINE UID。"

#: includes/admin/tabs/class-developer-tab.php:177
msgid "Default value (empty string)"
msgstr "預設值（空字串）"

#: includes/admin/tabs/class-line-settings-tab.php:26
#: includes/admin/views/tab-wizard.php:62
msgid "LINE Settings"
msgstr "LINE 設定"

#: includes/admin/tabs/class-login-settings-tab.php:26
msgid "Login Settings"
msgstr "登入設定"

#: includes/admin/tabs/class-wizard-tab.php:26
msgid "Setup Wizard"
msgstr "設定嚮導"

#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:27
#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:31
#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:35
#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:43
#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:50
#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:57
msgid "configured"
msgstr "已設定"

#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:27
#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:31
#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:35
#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:43
#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:50
msgid "not configured"
msgstr "未設定"

#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:45
msgid "(will fallback to Messaging API Channel ID)"
msgstr "（將回退使用 Messaging API Channel ID）"

#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:52
msgid "(will fallback to Messaging API Channel Secret)"
msgstr "（將回退使用 Messaging API Channel Secret）"

#: includes/admin/views/partials/connection-status.php:57
msgid "not configured (optional)"
msgstr "未設定（選填）"

#: includes/admin/views/partials/developer-api-endpoints.php:14
#: includes/admin/views/tab-developer.php:40
msgid "REST API Endpoints"
msgstr "REST API 端點"

#: includes/admin/views/partials/developer-api-endpoints.php:16
msgid "Base URL:"
msgstr "基底 URL："

#: includes/admin/views/partials/developer-api-endpoints.php:17
msgid "Authentication:"
msgstr "驗證方式："

#: includes/admin/views/partials/developer-api-endpoints.php:38
#: includes/admin/views/tab-developer.php:131
#: includes/admin/views/tab-developer.php:170
msgid "Parameter"
msgstr "參數"

#: includes/admin/views/partials/developer-api-endpoints.php:39
#: includes/admin/views/tab-developer.php:132
#: includes/admin/views/tab-developer.php:171
msgid "Type"
msgstr "型別"

#: includes/admin/views/partials/developer-api-endpoints.php:41
#: includes/admin/views/tab-developer.php:133
#: includes/admin/views/tab-developer.php:172
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: includes/admin/views/partials/developer-api-endpoints.php:57
msgid "curl Example"
msgstr "curl 範例"

#: includes/admin/views/partials/developer-api-endpoints.php:60
#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:84
#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:97
#: includes/admin/views/tab-developer.php:65
#: includes/admin/views/tab-developer.php:150
#: includes/admin/views/tab-developer.php:189
#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:77
#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:157
#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:168
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: includes/admin/views/partials/developer-api-endpoints.php:65
msgid "Response Example"
msgstr "回應範例"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:13
msgid "Login Button"
msgstr "登入按鈕"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:17
msgid "Button Text"
msgstr "按鈕文字"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:22
#: includes/templates/login-button.php:20
msgid "Log in with LINE"
msgstr "使用 LINE 登入"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:27
msgid "Button Size"
msgstr "按鈕大小"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:31
msgid "Small"
msgstr "小"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:32
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:33
msgid "Large"
msgstr "大"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:48
msgid "Display Positions"
msgstr "顯示位置"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:53
msgid "WordPress login page"
msgstr "WordPress 登入頁面"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:54
msgid "FluentCart checkout page (shown when not logged in)"
msgstr "FluentCart 結帳頁面（未登入時顯示）"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:55
msgid "FluentCommunity login form"
msgstr "FluentCommunity 登入表單"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:68
msgid ""
"When checked, the LINE login button will automatically appear at the "
"corresponding position (only when not logged in)"
msgstr "勾選後，LINE 登入按鈕將自動出現在對應位置（僅未登入時顯示）"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:75
msgid "Button Embed (Shortcode)"
msgstr "按鈕嵌入（短代碼）"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:78
msgid "Shortcode"
msgstr "短代碼"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:86
msgid ""
"Paste this shortcode in any page or post to display the LINE login button."
msgstr "將此短代碼貼入任何頁面或文章中，即可顯示 LINE 登入按鈕。"

#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:91
msgid "Custom Parameters"
msgstr "自訂參數"

#. translators: 1: text param, 2: size param, 3: redirect param
#: includes/admin/views/partials/login-button-positions.php:102
#, php-format
msgid ""
"Optional parameters: %1$s (button text), %2$s (small / medium / large), %3$s"
" (redirect URL after login)"
msgstr "選填參數：%1$s（按鈕文字）、%2$s（small / medium / large）、%3$s（登入後跳轉 URL）"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:34
msgid "Developer Tools"
msgstr "開發者工具"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:36
msgid ""
"All information needed to integrate with LINE Hub. Interact via REST API "
"(external systems) or WordPress Hooks (same-host plugins)."
msgstr "整合 LINE Hub 所需的所有資訊。透過 REST API（外部系統）或 WordPress Hooks（同主機外掛）互動。"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:39
#: includes/admin/views/tab-developer.php:48
msgid "API Key Management"
msgstr "API Key 管理"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:41
#: includes/admin/views/tab-developer.php:113
msgid "WordPress Hooks"
msgstr "WordPress Hooks"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:42
#: includes/admin/views/tab-developer.php:199
msgid "API Usage Log"
msgstr "API 使用記錄"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:50
msgid "External systems (e.g. SaaS, Zapier) authenticate via the HTTP Header"
msgstr "外部系統（如 SaaS、Zapier）透過 HTTP Header 驗證"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:52
msgid "to call the REST API endpoints below."
msgstr "來呼叫下方的 REST API 端點。"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:58
msgid ""
"API Key generated — please copy and save it now. This key will not be shown "
"again!"
msgstr "API Key 已產生 — 請立即複製並保存，此金鑰將不會再顯示！"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:73
msgid "Current API Key"
msgstr "目前的 API Key"

#. translators: %s: date when the API key was created
#: includes/admin/views/tab-developer.php:80
#, php-format
msgid "Created on: %s"
msgstr "建立日期：%s"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:89
msgid ""
"Are you sure you want to revoke this API Key? All external systems using "
"this key will lose access."
msgstr "確定要撤銷此 API Key 嗎？所有使用此金鑰的外部系統將無法存取。"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:93
msgid "Revoke API Key"
msgstr "撤銷 API Key"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:103
msgid "Generate API Key"
msgstr "產生 API Key"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:115
msgid ""
"WordPress plugins on the same host can interact with LINE Hub via standard "
"Hooks, no API Key required."
msgstr "同一主機上的 WordPress 外掛可透過標準 Hooks 與 LINE Hub 互動，無需 API Key。"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:118
msgid "Actions (Send Messages)"
msgstr "Actions（發送訊息）"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:147
#: includes/admin/views/tab-developer.php:186
msgid "Usage Example"
msgstr "使用範例"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:157
msgid "Filters (Query Users)"
msgstr "Filters（查詢使用者）"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:201
msgid ""
"Recent 20 REST API calls (API Key authenticated). Use this to verify "
"external system integration."
msgstr "最近 20 筆 REST API 呼叫（API Key 驗證）。用於確認外部系統整合狀態。"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:206
msgid ""
"No API call records yet. Records will appear here when external systems call"
" REST API endpoints using an API Key."
msgstr "尚無 API 呼叫紀錄。當外部系統使用 API Key 呼叫 REST API 端點時，紀錄將顯示於此。"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:212
#: includes/admin/views/tab-webhook.php:37
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:213
msgid "Source IP"
msgstr "來源 IP"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:214
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:215
msgid "Endpoint"
msgstr "端點"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:216
msgid "Result"
msgstr "結果"

#. translators: %s: human-readable time difference
#: includes/admin/views/tab-developer.php:228
#: includes/admin/views/tab-webhook.php:65
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 前"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:247
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: includes/admin/views/tab-developer.php:249
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:21
msgid "LINE Messaging API Settings"
msgstr "LINE Messaging API 設定"

#. translators: %s: Messaging API
#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:25
#, php-format
msgid ""
"Used for sending messages and receiving Webhooks. Corresponds to the %s "
"Channel in LINE Developers Console."
msgstr "用於發送訊息及接收 Webhook，對應 LINE Developers Console 中的 %s Channel。"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:44
msgid "e.g. 2008621590"
msgstr "例如 2008621590"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:45
msgid "Channel ID of the Messaging API Channel"
msgstr "Messaging API Channel 的 Channel ID"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:55
#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:135
msgid "32-character string"
msgstr "32 字元字串"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:56
msgid "Used for Webhook signature verification (automatically encrypted)"
msgstr "用於 Webhook 簽章驗證（自動加密儲存）"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:66
msgid "Long-lived or short-lived Access Token"
msgstr "長效或短效 Access Token"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:67
msgid "Used for sending messages (automatically encrypted)"
msgstr "用於發送訊息（自動加密儲存）"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:78
msgid "Enter this in the Webhook URL field of the Messaging API Channel"
msgstr "將此 URL 填入 Messaging API Channel 的 Webhook URL 欄位"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:84
#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:175
#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:225
#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:257
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:94
#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:185
msgid "Test Connection"
msgstr "測試連線"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:101
msgid "LINE Login Settings"
msgstr "LINE Login 設定"

#. translators: %s: LINE Login
#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:105
#, php-format
msgid ""
"Used for OAuth login and LIFF. Corresponds to the %s Channel in LINE "
"Developers Console (different from the Messaging API Channel)."
msgstr ""
"用於 OAuth 登入及 LIFF，對應 LINE Developers Console 中的 %s Channel（與 Messaging API "
"Channel 不同）。"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:124
msgid "e.g. 2008622068"
msgstr "例如 2008622068"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:125
msgid "Channel ID of the LINE Login Channel"
msgstr "LINE Login Channel 的 Channel ID"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:136
msgid "Channel Secret of the LINE Login Channel (automatically encrypted)"
msgstr "LINE Login Channel 的 Channel Secret（自動加密儲存）"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:146
msgid "e.g. 2008622068-iU4Z1lk4"
msgstr "例如 2008622068-iU4Z1lk4"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:147
msgid "LIFF App ID (created under the LINE Login Channel)"
msgstr "LIFF App ID（在 LINE Login Channel 下建立）"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:158
msgid ""
"Register this URL in the Callback URL settings of the LINE Login Channel"
msgstr "將此 URL 註冊到 LINE Login Channel 的 Callback URL 設定中"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:169
msgid "Enter this as the Endpoint URL of the LIFF App"
msgstr "將此 URL 填入 LIFF App 的 Endpoint URL"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:192
msgid "NSL (Nextend Social Login) Integration"
msgstr "NSL（Nextend Social Login）整合"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:193
msgid ""
"If you previously used NSL for LINE login, enable compatibility mode for a "
"smooth transition to LINE Hub."
msgstr "如果先前使用 NSL 進行 LINE 登入，可啟用相容模式以順利過渡到 LINE Hub。"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:203
msgid "NSL Compatibility Mode"
msgstr "NSL 相容模式"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:208
msgid "Enable NSL compatibility mode (also query users from wp_social_users)"
msgstr "啟用 NSL 相容模式（同時從 wp_social_users 查詢使用者）"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:213
msgid "Auto Migration"
msgstr "自動遷移"

#: includes/admin/views/tab-line-settings.php:218
msgid ""
"Automatically migrate NSL users to LINE Hub (auto-copy on new user login)"
msgstr "自動將 NSL 使用者遷移至 LINE Hub（新使用者登入時自動複製）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:24
msgid "Login Mode"
msgstr "登入模式"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:27
msgid "Login Method"
msgstr "登入方式"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:34
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:34
msgid "Use LIFF when LIFF ID is available, otherwise use LINE OA login"
msgstr "有 LIFF ID 時使用 LIFF，否則使用 LINE OA 登入"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:39
msgid "LINE OA Only"
msgstr "僅 LINE OA"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:39
msgid "Use OAuth 2.0 standard authorization flow"
msgstr "使用 OAuth 2.0 標準授權流程"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:44
msgid "LIFF Only"
msgstr "僅 LIFF"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:44
msgid "Login via LIFF App (requires LIFF ID)"
msgstr "透過 LIFF App 登入（需設定 LIFF ID）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:52
msgid "LINE Login Behavior"
msgstr "LINE 登入行為"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:55
msgid "Initial Login Method"
msgstr "初始登入方式"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:60
msgid "Default (LINE auto-detect)"
msgstr "預設（LINE 自動偵測）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:63
msgid "QR Code scan login"
msgstr "QR Code 掃碼登入"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:66
msgid "Auto login (when LINE App is installed)"
msgstr "自動登入（已安裝 LINE App 時）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:70
msgid ""
"Controls which login method is displayed first on the LINE Login screen"
msgstr "控制 LINE 登入畫面首先顯示哪種登入方式"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:75
msgid "Force Re-authorization"
msgstr "強制重新授權"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:80
msgid ""
"Require re-authorization on every login (do not use existing authorized "
"session)"
msgstr "每次登入都要求重新授權（不使用既有授權）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:85
msgid "Allow Method Switching"
msgstr "允許切換方式"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:90
msgid ""
"Allow users to switch login methods on the login screen (QR Code / Email)"
msgstr "允許使用者在登入畫面切換登入方式（QR Code / Email）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:95
msgid "Auto Login"
msgstr "自動登入"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:100
msgid ""
"Allow auto login (automatically authenticate when already logged into LINE, "
"without showing login screen)"
msgstr "允許自動登入（已登入 LINE 時自動認證，不顯示登入畫面）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:105
msgid "Add Friend Behavior"
msgstr "加好友行為"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:112
msgid "Show add friend option after login (user can skip)"
msgstr "登入後顯示加好友選項（使用者可跳過）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:117
msgid "Force display add friend prompt during login"
msgstr "登入時強制顯示加好友提示"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:121
msgid "Requires \"Linked OA\" to be enabled in LINE Developers Console"
msgstr "需在 LINE Developers Console 啟用「Linked OA」"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:128
msgid "New User Settings"
msgstr "新使用者設定"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:132
msgid "Username Prefix"
msgstr "使用者名稱前綴"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:139
msgid "WordPress username prefix for new users, e.g. line_U1234"
msgstr "新使用者的 WordPress 使用者名稱前綴，例如 line_U1234"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:145
msgid "Display Name Prefix"
msgstr "顯示名稱前綴"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:153
msgid ""
"When LINE display name cannot be used as username, this prefix + random code"
" is used"
msgstr "當 LINE 顯示名稱無法作為使用者名稱時，使用此前綴 + 隨機碼"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:158
msgid "Default Roles"
msgstr "預設角色"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:177
msgid ""
"Roles automatically assigned to new LINE users after registration (multiple "
"selections allowed)"
msgstr "LINE 新使用者註冊後自動指派的角色（可多選）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:182
msgid "Auto Link by Email"
msgstr "依 Email 自動綁定"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:187
msgid ""
"If the LINE account email matches an existing WordPress account, "
"automatically link them"
msgstr "若 LINE 帳號的 Email 與既有 WordPress 帳號相同，自動進行綁定"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:196
msgid "Post-Login Redirect"
msgstr "登入後跳轉"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:199
msgid "Redirect Method"
msgstr "跳轉方式"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:204
msgid "Use a fixed redirect URL (if unchecked, returns to the original page)"
msgstr "使用固定跳轉 URL（取消勾選則返回原頁面）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:210
msgid "Fixed URL"
msgstr "固定 URL"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:217
msgid "e.g. /my-account or https://example.com/dashboard"
msgstr "例如 /my-account 或 https://example.com/dashboard"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:219
msgid ""
"When fixed redirect is enabled, all LINE logins will redirect to this URL "
"after completion"
msgstr "啟用固定跳轉後，所有 LINE 登入完成後都會跳轉至此 URL"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:226
msgid "Security Settings"
msgstr "安全設定"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:229
msgid "Email Verification"
msgstr "Email 驗證"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:235
msgid "Require email verification (new users must verify email before login)"
msgstr "要求 Email 驗證（新使用者必須驗證 Email 後才能登入）"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:241
msgid "Allowed Domains"
msgstr "允許的網域"

#: includes/admin/views/tab-login-settings.php:250
msgid ""
"Only allow registration from specific email domains (comma-separated, leave "
"empty for no restriction)"
msgstr "僅允許特定 Email 網域註冊（逗號分隔，留空表示不限制）"

#: includes/admin/views/tab-webhook.php:19
msgid "Webhook Event Log"
msgstr "Webhook 事件記錄"

#: includes/admin/views/tab-webhook.php:23
msgid ""
"No Webhook events recorded yet. Events will appear here when LINE users "
"interact with your Bot."
msgstr "尚無 Webhook 事件紀錄。當 LINE 使用者與您的 Bot 互動時，事件將顯示於此。"

#. translators: %d: number of events
#: includes/admin/views/tab-webhook.php:28
#, php-format
msgid "Recent %d events"
msgstr "最近 %d 筆事件"

#: includes/admin/views/tab-webhook.php:35
msgid "Event Type"
msgstr "事件類型"

#: includes/admin/views/tab-webhook.php:38
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: includes/admin/views/tab-webhook.php:39
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: includes/admin/views/tab-webhook.php:78
msgid "View Payload"
msgstr "檢視 Payload"

#: includes/admin/views/tab-wizard.php:20
msgid "Connection Status Overview"
msgstr "連線狀態總覽"

#: includes/admin/views/tab-wizard.php:26
msgid "Go to LINE Settings"
msgstr "前往 LINE 設定"

#: includes/admin/views/tab-wizard.php:30
msgid "Go to Login Settings"
msgstr "前往登入設定"

#: includes/admin/views/tab-wizard.php:39
msgid "Setup Instructions"
msgstr "設定教學"

#. translators: %s: LINE Developers Console link
#: includes/admin/views/tab-wizard.php:45
#, php-format
msgid "Go to %s"
msgstr "前往 %s"

#. translators: 1: Messaging API, 2: LINE Login
#: includes/admin/views/tab-wizard.php:52
#, php-format
msgid ""
"You need two Channels: %1$s (for sending messages) and %2$s (for login)."
msgstr "需要兩個 Channel：%1$s（用於發送訊息）和 %2$s（用於登入）。"

#. translators: 1: LINE Settings link
#: includes/admin/views/tab-wizard.php:61
#, php-format
msgid ""
"In the Messaging API Channel Basic settings, get the Channel ID and Channel "
"Secret, then enter them in \"%1$s\"."
msgstr "在 Messaging API Channel 基本設定中取得 Channel ID 和 Channel Secret，填入「%1$s」。"

#: includes/admin/views/tab-wizard.php:65
msgid ""
"In the Messaging API Channel, issue a Channel Access Token and enter it in "
"\"LINE Settings\"."
msgstr "在 Messaging API Channel 中核發 Channel Access Token，填入「LINE 設定」。"

#: includes/admin/views/tab-wizard.php:66
msgid ""
"In the Messaging API Channel, set the Webhook URL to the address shown on "
"the \"LINE Settings\" page and enable \"Use webhook\"."
msgstr ""
"在 Messaging API Channel 中，將 Webhook URL 設定為「LINE 設定」頁面顯示的位址，並啟用「Use "
"webhook」。"

#: includes/admin/views/tab-wizard.php:67
msgid ""
"In the LINE Login Channel Basic settings, get the Channel ID and Channel "
"Secret, then enter them in \"LINE Settings\"."
msgstr "在 LINE Login Channel 基本設定中取得 Channel ID 和 Channel Secret，填入「LINE 設定」。"

#: includes/admin/views/tab-wizard.php:68
msgid ""
"In the LINE Login Channel Callback URL settings, add the Callback URL shown "
"on the \"LINE Settings\" page."
msgstr ""
"在 LINE Login Channel 的 Callback URL 設定中，加入「LINE 設定」頁面顯示的 Callback URL。"

#: includes/admin/views/tab-wizard.php:69
msgid ""
"If using LIFF, create a LIFF App under the LINE Login Channel, set the "
"Endpoint URL to the address shown on the \"LINE Settings\" page, and enter "
"the LIFF ID."
msgstr ""
"如需使用 LIFF，在 LINE Login Channel 下建立 LIFF App，將 Endpoint URL 設定為「LINE "
"設定」頁面顯示的位址，並填入 LIFF ID。"

#: includes/api/class-user-api.php:101
msgid "Your LINE account is not linked."
msgstr "您的 LINE 帳號尚未綁定。"

#: includes/api/class-user-api.php:111 includes/class-plugin.php:170
#: includes/integration/class-fluent-cart-connector.php:187
msgid "LINE account has been unlinked."
msgstr "LINE 帳號已解除綁定。"

#: includes/api/class-user-api.php:117
msgid "Failed to unlink. Please try again later."
msgstr "解除綁定失敗，請稍後再試。"

#: includes/api/class-user-api.php:137
#: includes/services/class-login-service.php:214
msgid "User does not exist."
msgstr "使用者不存在。"

#: includes/api/class-user-api.php:212
msgid "Invalid user ID."
msgstr "無效的使用者 ID。"

#: includes/auth/class-auth-callback.php:108
msgid "LINE Login is not configured. Please contact the site administrator."
msgstr "LINE Login 尚未設定，請聯繫網站管理員。"

#: includes/auth/class-auth-callback.php:161
msgid "Token exchange failed. Please try again."
msgstr "Token 交換失敗，請重新嘗試。"

#: includes/auth/class-auth-callback.php:174
msgid "Unable to retrieve LINE user profile. Please try again."
msgstr "無法取得 LINE 使用者資料，請重新嘗試。"

#: includes/auth/class-auth-callback.php:211
msgid "An error occurred during login. Please try again."
msgstr "登入過程中發生錯誤，請重新嘗試。"

#: includes/auth/class-auth-callback.php:222
msgid "Login Error"
msgstr "登入錯誤"

#: includes/auth/class-auth-callback.php:254
#: includes/liff/class-liff-handler.php:132
msgid "Login Failed"
msgstr "登入失敗"

#: includes/auth/class-auth-callback.php:257
msgid "Try Again"
msgstr "重新嘗試"

#: includes/auth/class-auth-callback.php:259
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首頁"

#. translators: %s: error message
#: includes/auth/class-oauth-client.php:114
#, php-format
msgid "LINE API connection failed: %s"
msgstr "LINE API 連線失敗：%s"

#: includes/auth/class-oauth-client.php:122
msgid "Token exchange failed."
msgstr "Token 交換失敗。"

#. translators: %s: error message
#: includes/auth/class-oauth-client.php:159
#, php-format
msgid "LINE Profile API connection failed: %s"
msgstr "LINE Profile API 連線失敗：%s"

#. translators: %d: HTTP status code
#: includes/auth/class-oauth-client.php:167
#, php-format
msgid "LINE Profile API error (HTTP %d)."
msgstr "LINE Profile API 錯誤（HTTP %d）。"

#: includes/auth/email-form-template.php:25
msgid "Complete Registration"
msgstr "完成註冊"

#: includes/auth/email-form-template.php:34
msgid "Profile picture"
msgstr "大頭貼"

#: includes/auth/email-form-template.php:38
msgid "Almost Done!"
msgstr "即將完成！"

#. translators: %s: user display name from LINE
#: includes/auth/email-form-template.php:43
#, php-format
msgid "Hi %s, please enter your email to complete registration."
msgstr "嗨 %s，請輸入您的 Email 以完成註冊。"

#: includes/auth/email-form-template.php:47
msgid "Please enter your email to complete registration."
msgstr "請輸入您的 Email 以完成註冊。"

#: includes/auth/email-form-template.php:54
msgid "Email Address"
msgstr "Email 地址"

#: includes/auth/email-form-template.php:62
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: includes/auth/email-form-template.php:67
msgid "Re-authorize with LINE to grant email access"
msgstr "重新授權 LINE 以取得 Email 存取權限"

#: includes/class-plugin.php:131
msgid "Logged in as {name}"
msgstr "已登入為 {name}"

#: includes/class-plugin.php:168
msgid ""
"Are you sure you want to unlink your LINE account? You will no longer "
"receive LINE notifications."
msgstr "確定要解除綁定 LINE 帳號嗎？解除後將無法收到 LINE 通知。"

#: includes/class-plugin.php:169
#: includes/integration/class-fluent-cart-connector.php:186
msgid "Processing..."
msgstr "處理中…"

#: includes/class-plugin.php:171
msgid "Failed to unlink account."
msgstr "解除綁定失敗。"

#: includes/class-plugin.php:172
#: includes/integration/class-fluent-cart-connector.php:189
#: includes/templates/fluentcart-binding.php:57
#: includes/templates/profile-binding.php:81
msgid "Unlink"
msgstr "解除綁定"

#: includes/class-plugin.php:173
#: includes/integration/class-fluent-cart-connector.php:190
msgid "Network error. Please try again later."
msgstr "網路錯誤，請稍後再試。"

#: includes/integration/class-fluent-cart-connector.php:94
#: includes/integration/class-login-button.php:50
#: includes/templates/login-button.php:23
msgid "Log in to track orders and receive shipping notifications."
msgstr "登入即可追蹤訂單並接收出貨通知。"

#: includes/integration/class-fluent-cart-connector.php:95
msgid "LINE Login"
msgstr "LINE 登入"

#: includes/integration/class-fluent-cart-connector.php:185
msgid "Are you sure you want to unlink your LINE account?"
msgstr "確定要解除綁定 LINE 帳號嗎？"

#: includes/integration/class-fluent-cart-connector.php:188
msgid "Failed to unlink LINE account."
msgstr "解除綁定 LINE 帳號失敗。"

#: includes/liff/class-liff-api-client.php:33
msgid "Access Token verification failed."
msgstr "Access Token 驗證失敗。"

#: includes/liff/class-liff-api-client.php:40
#: includes/services/class-login-service.php:34
msgid "Unable to retrieve LINE user profile."
msgstr "無法取得 LINE 使用者資料。"

#: includes/liff/class-liff-handler.php:64
msgid "LIFF is not configured. Please contact the administrator."
msgstr "LIFF 尚未設定，請聯繫管理員。"

#: includes/liff/class-liff-handler.php:65
msgid "Configuration Error"
msgstr "設定錯誤"

#: includes/liff/class-liff-user-processor.php:36
#: includes/liff/class-liff-user-processor.php:103
#: includes/services/class-login-service.php:76
msgid "Security verification failed. Please try again."
msgstr "安全驗證失敗，請重新嘗試。"

#: includes/liff/class-liff-user-processor.php:42
msgid "Missing Access Token."
msgstr "缺少 Access Token。"

#: includes/liff/class-liff-user-processor.php:55
msgid "Unable to retrieve LINE user ID."
msgstr "無法取得 LINE 使用者 ID。"

#: includes/liff/class-liff-user-processor.php:109
msgid "Invalid request."
msgstr "無效的請求。"

#: includes/liff/class-liff-user-processor.php:115
msgid "Link has expired. Please log in again."
msgstr "連結已過期，請重新登入。"

#: includes/liff/class-liff-user-processor.php:194
msgid "Please enter your email address."
msgstr "請輸入您的 Email 地址。"

#: includes/liff/class-liff-user-processor.php:198
msgid "Invalid email format."
msgstr "無效的 Email 格式。"

#: includes/messaging/class-messaging-service.php:31
#: includes/messaging/class-messaging-service.php:81
#: includes/messaging/class-messaging-service.php:97
msgid "LINE Channel Access Token is not configured."
msgstr "LINE Channel Access Token 尚未設定。"

#. translators: %d: WordPress user ID
#: includes/messaging/class-messaging-service.php:37
#, php-format
msgid "User %d has not linked a LINE account."
msgstr "使用者 %d 尚未綁定 LINE 帳號。"

#: includes/messaging/class-messaging-service.php:41
#: includes/messaging/class-messaging-service.php:87
#: includes/messaging/class-messaging-service.php:118
msgid "Invalid message format."
msgstr "無效的訊息格式。"

#: includes/messaging/class-messaging-service.php:46
msgid "Message is missing the type field."
msgstr "訊息缺少 type 欄位。"

#: includes/messaging/class-messaging-service.php:58
msgid "Text message cannot be empty."
msgstr "文字訊息不可為空。"

#: includes/messaging/class-messaging-service.php:68
msgid "Flex Message cannot be empty."
msgstr "Flex Message 不可為空。"

#: includes/messaging/class-messaging-service.php:71
msgid "Invalid Flex Message format."
msgstr "無效的 Flex Message 格式。"

#: includes/messaging/class-messaging-service.php:84
msgid "Reply token cannot be empty."
msgstr "Reply token 不可為空。"

#: includes/messaging/class-messaging-service.php:100
msgid "Recipient list cannot be empty."
msgstr "收件人清單不可為空。"

#: includes/messaging/class-messaging-service.php:103
msgid "Multicast recipients exceed the 500 user limit."
msgstr "群發對象超過 500 人上限。"

#: includes/messaging/class-messaging-service.php:115
msgid "None of the recipients have linked a LINE account."
msgstr "所有收件人都尚未綁定 LINE 帳號。"

#. translators: %d: HTTP status code
#: includes/messaging/class-messaging-service.php:193
#, php-format
msgid "LINE API error (HTTP %d)"
msgstr "LINE API 錯誤（HTTP %d）"

#: includes/services/class-login-service.php:82
#: includes/services/class-login-service.php:88
msgid "Login session expired. Please log in again."
msgstr "登入工作階段已過期，請重新登入。"

#: includes/services/class-login-service.php:94
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入有效的 Email 地址。"

#: includes/services/class-user-service.php:168
msgid "This LINE account is already linked to another WordPress account."
msgstr "此 LINE 帳號已綁定至其他 WordPress 帳號。"

#: includes/services/class-user-service.php:174
msgid ""
"This WordPress account is already linked to another LINE account. Please "
"unlink first."
msgstr "此 WordPress 帳號已綁定其他 LINE 帳號，請先解除綁定。"

#: includes/services/class-user-service.php:193
msgid "Failed to update binding record."
msgstr "更新綁定紀錄失敗。"

#: includes/services/class-user-service.php:201
msgid "Failed to create binding record."
msgstr "建立綁定紀錄失敗。"

#: includes/templates/fluentcart-binding.php:26
#: includes/templates/profile-binding.php:24
msgid "LINE Account Binding"
msgstr "LINE 帳號綁定"

#. translators: %s: date when the LINE account was linked
#: includes/templates/fluentcart-binding.php:48
#: includes/templates/profile-binding.php:69
#, php-format
msgid "Linked on: %s"
msgstr "綁定日期：%s"

#: includes/templates/fluentcart-binding.php:66
msgid ""
"Link your LINE account to receive order notifications and shipping updates."
msgstr "綁定 LINE 帳號以接收訂單通知及出貨動態。"

#: includes/templates/fluentcart-binding.php:73
#: includes/templates/profile-binding.php:97
msgid "Link LINE Account"
msgstr "綁定 LINE 帳號"

#: includes/templates/profile-binding.php:32
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: includes/templates/profile-binding.php:90
msgid ""
"LINE account is not linked. Link your account to receive order notifications"
" and shipping updates."
msgstr "LINE 帳號尚未綁定。綁定帳號即可接收訂單通知及出貨動態。"

#: includes/templates/profile-binding.php:103
msgid "LINE Login is not configured. Please contact the administrator."
msgstr "LINE Login 尚未設定，請聯繫管理員。"

#: includes/webhook/class-webhook-receiver.php:53
msgid "HMAC signature verification failed."
msgstr "HMAC 簽章驗證失敗。"

#: includes/webhook/class-webhook-receiver.php:83
msgid "Invalid JSON format."
msgstr "無效的 JSON 格式。"

#: line-hub.php:82
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. translators: %s: current PHP version
#: line-hub.php:96
#, php-format
msgid "Requires PHP 8.2 or higher. Current version: %s"
msgstr "需要 PHP 8.2 或更高版本。目前版本：%s"

#. translators: %s: current WordPress version
#: line-hub.php:106
#, php-format
msgid "Requires WordPress 6.5 or higher. Current version: %s"
msgstr "需要 WordPress 6.5 或更高版本。目前版本：%s"

#: line-hub.php:116
msgid ""
"Nextend Social Login (NSL) is active. Both plugins can coexist, but please "
"ensure LINE OAuth settings do not conflict."
msgstr "Nextend Social Login（NSL）已啟用。兩個外掛可共存，但請確認 LINE OAuth 設定不衝突。"

#: line-hub.php:121
msgid ""
"BuyGo LINE Notify is active. We recommend disabling it after completing data"
" migration."
msgstr "BuyGo LINE Notify 已啟用。建議完成資料遷移後停用該外掛。"

#: line-hub.php:126
msgid "LINE Hub Compatibility Notice:"
msgstr "LINE Hub 相容性提醒："
